當你好迷失 你會做乜？

有時訓醒 都唔知生存為乜
全日on9 無所事事

依個時候應該做乜？

繼續訓

已經訓到腰痛

唔搵工做？

有返part time